六點番工好多囡囡喺車上訓教

未到六點

差唔多啦ching

第一個回覆竟然唔係要圖

咁圖呢？屌你老母